晒相，打印機

見到有不小人都對e 方面有問題，
但答案網上面就唔多，
各位有關打印,晒相方面都可以分享下。

中意Epson 定canon
答：Epson

用咩軟件印相方便d
答：capture one

a4要幾多像素至夠
答：我覺得有300dpi 就夠 有多都唔會有咩分別。